【攬炒精神】應否向民賤聯提出在港建立防火長城？

反動分子日上網打國際線，應該要建立防火長城，加強微博在港使用量

譚惠珠：人大不能接受「國際戰線」

推

負皮，上一頁
叫自炒派係無錯